[集思廣益]堂食填個人資料，你哋會寫咩名?

如題

翠翠

攝做啦

照寫自己個名，行得正企得正怕乜寫

史克景94534999

李老母 82183151

721

毛澤東
19890604

上老豆搵仔 是但搵隻狗資料寫落去